【文宣材料】離間計 有勞高手出山

[兵變?] 其實警察員佐級協會主席大定係警隊一哥大?

貼圖去警隊高層

員佐級首領威脅一哥地位
藍衫感不滿 欲廢一哥

推